好傷心

被人間接拒絕完之後仲會唔會扮無嘢同佢繼續做朋友，繼續whatsapp 定唔再理佢

move on la

我都好似會錯意斬左欖
佢又好似唔係想拒絕我

你係點樣會錯意？
其實我都驚
依家我都唔知仲回唔回佢msg好

你係巴？你嗰陣係點樣同佢表白？
我係問佢你係咪鍾意我，跟住佢話佢咩人都鍾意，係咪即係間接拒絕

我已經決定唔再理佢啦
傷心佐一日，好似失戀咁

你同佢有冇約過出嚟